（內文劇透注意）一秒拳王真係好撚好睇

好多笑位都好多好打動人心既喊位
係我呢兩年咁多套戲入邊覺得最好睇既一套
強力推薦大家入去笑下喊下
呀Joe仲好靚仔（非gay)
不過諗番最尾果幕
.

劇透呀 未睇就走啦

到底腎仔係咪死左，果啲野只係係平行時空發生

柒左🥲（我唔想變聾呀）

杜蛇表示：柒戲一套

有一個平行時空佢選擇咗放棄，有一個冇
你鍾意邊個結局咪揀邊個，作者已死

爛到仆街